聽說只要有十個五毛帶風向求del post，就不會有人討論7.1⋯⋯

每廿個求del嘅post
可能5個係5毛
10個係玩膠
3個係被帶風向做埋一份
2個係真心膠

當中根本冇人有需要del post

回歸正題

連民陣都唔縮照繼續搞，你唔係唔出呀？

7.1 維園見

五毛壇

推

10個係玩膠仲多過5毛

推！

71前夕，有再多既五毛都唔會覺得意外

有啲開過post 有千幾正評
接受現實啦😭

del post?
post bam 圖就得啦
垃圾五毛狗

思路正確

true

係ban ac定delete post?
唔記得左

佢要del post
咁post bam 圖
的確可以幫佢del

你試下搵下肥絲大隻啲留言咪知